[核彈］我哋就嚟輸！邊個著巴塞波衫就係支持加泰集會 就係鬼！

支持cc台手足！
香港要贏 就要撐皇馬！

我屌晒你地老母，而家場運動係咪完咗喇？
同我推呢個post上熱門

达可好波！證明佢一直有關注

點解粒核彈冇人推

著巴塞波衫=激親美國